光復的前奏：反送中運動與香港人的覺醒軌跡

三百萬人比人腰斬，四百萬人行比佢睇

光復香港

時代革命

2020年全民普選

快啲一齊入去多謝剪片手足s

推

應該點貼文宣?

成條天橋被清過無數次，洗過好多次
但呢一張紙屹立不倒

Push

唔推都入嚟睇片

1月19日 15.00三百萬人大遊行 遮打道至銅鑼灣SOGO

禮拜五講座，手足們唔該幫推置頂

【行動post】【吳敏兒和你組工會】1月17日（五）

新年3大任務：119大遊行，年廿八和手足團年，各區和你宵，幫手share 比親戚朋友一齊過黃色新年啦